想睇返琴晚十點太子清場既片

琴晚發夢係太子
大家都望住旺角警署方向
突然旺角方向話有速龍殺出
有啲四散左去新世紀
想搵有冇記者係影到旺角出速龍既片

夜晚十點個時